# Решение (большинства) заданий по Java

## Требования по использованию

- Почти по каждой теме есть файл с пояснениями `Тема.txt` **ОБЯЗАТЕЛЬНО** прочтите его перед использованием решений
- **ОБЯЗАТЕЛЬНО** отредактируйте код: добавьте переносов строк, измените названия методов, где это допускается, измените порядок методов и т.д.

## Рекомендации

- Сначала скопируйте решение в свой проект, проверьте, что нет синтаксических ошибок - в некоторых заданиях они есть из-за двух строк `package`
- Перечитайте задание на сайте, узнайте, что именно нужно отправить в решении, например, в первых уроках требуется отправить только методы класса, а не сами классы
- Не отправляйте все решения за раз, оптимально отправлять 2-3 задания в день